邊間學校唔畀講廣東話！

寫晒出嚟

浸會中學

香港普通話研習社科技創意小學

間間都唔俾架啦

咁就間間都寫晒出嚟

有線

如果無人教訓教畜
香港好快會滅亡

可以點做..

唔準搭我膊頭

你做咩咁廣東話？

你做乜講廣東話？？

記實呢啲學校， 到時等香港獨立之後全校師生家長都要被剝奪公民權同埋困入集中營

全部都係垃圾學校